突發！野外流出！MK學生妹大戰大隻仔

Sorry咁多位巴打絲打！雖然title係有啲令人誤會，但又真係有野外，有大隻仔嘅。

但想講嘅係請唔好忘記呢班係恐懼同掙扎底下付出嘅香港人！

佢地好多只係得十幾廿歲嘅小朋友，但要面對黎緊可能係1年、3年，甚至係10年嘅監禁。

佢地係屋企可能連屋企人都唔知點面對，自己每個夜晚一個係房默默承受恐懼。

條片內容係確實發生過係一個香港人嘅夢境入面，唔係虛構。
希望你地感受完，可以藉住呢個心去支援呢班為香港付出過嘅人。就算只係令你記返起有呢班香港人都好。

Push

push

屌，雖然真係俾你呃咗入黎

但條片真係幾感動，已CLS！

光復香港，時代革命！

推

次次依種標題入到黎一定死link，好彩今次有野睇

改標題再出啦,呢絛片唔洗靠哇眾取寵嘅標題吸引眼球而自降身價

對自己無信心先咁做，後悔了但係咪已經太遲。

手足拍嘅都咁少正皮，
反而負皮仲多，
睇黎連登真係俾5毛控制曬